+++
date = "2021-09-03T10:00:00+03:00"
title = "Террористы на афтепати"
slug = "afterparty-terrorists"
+++

Приснилось, что мы с Ариной приехали на какой-то фест, там меня на сцену вызвал Боря Белозёров поблагодарить за мои песни, было очень приятно. Потом поехали на афтепати — удивило, что афтепати проходило в ресторане отеля в стиле «бандитские 90-е», в котором мы жили. При этом и среди посетителей было много людей, похожих на бандитов, а из участников феста почти никто не пришёл.

В какой-то момент меня дёргают за рукав — это одна из участниц феста. Она говорит: «мы террористы, тут параллельно с афтепати бандитская туса, мы собираемся их взорвать ровно через час, у вас есть час, чтобы отсюда уйти».

Мы идём в свой номер собираться и отчего-то за час не успеваем собрать вещи. Тем не менее, взрыва не прозвучало, мы в непонятках. И тут я проснулся.